九龍區去睇左幾間，都冇switch

放成個幾兩個月，諗住買番部switch黎玩下都好。
去左Aeon黃埔 九龍灣都冇，得switch lite
黃埔豐澤都冇貨
又去左game square，人地直程寫著sold out。
之後去左深水埗間G point，講左請問兩隻字，未講完人地就話switch冇貨啦！
之後好灰咁去對面黃金商場，一入去就見到間金源，行左兩圈見到冇。
就去睇下Misonin，條友話switch連兩部濕鳩遊戲39xx，我睬佢都on9，唔好去搶？
然後去番金源對出果間，問左2880
我依家放棄啦
搶唔過大家

冇貨好耐了 清

我又係見放咁耐假想買部玩下
去左新城市搵都無哂貨
新嘅又環等大陸開番先有
開番都無假放啦
睇黎都係玩番ps4算...

其他區呢？

有冇話想買三月出果部限定版啊
你有ps4都好啊

就係見果部限定好令先想買 同想玩just dance

Ps4都係打打殺殺多
想玩d娛樂game 唔洗點用腦

你上去派屎度擴睇....
有貨炒到上3千。講緊出左3年既機，竟然3年後貴成千蚊。

冇game玩架 買黎做咩

玩初音

荃灣啲大電器鋪
我都行過哂
全部冇貨～
訂都冇得訂 因為唔知幾時返貨

高價放二手